CV 有兩年空白期，見工果陣點解釋好 .....

已經冇做野2年，
本身諗住靠炒股 day trade 維持生計
點知不斷睇錯市，輸左好多錢

已經決定左搵工，腳踏實地咁做人
但 CV 有兩年空白期唔知點解釋好 ....
大家有冇 idea 幫幫手 ....

唔係自學做it咩
有料怕咩？

都係私補ga la

炒咗股2年
包你入硬ibank做analyst

咪話個段時間創業做生意

去咗光復臭閪

見工講自己用2年時間試創業 賺夠咪宜家想為興趣番工

如果見工果陣誠實答：
在家炒股2年，本身諗住發達，
可惜事與願違，已經輸到冇晒信念，
所以決定腳踏實地咁做人，搵返返工

咁答係咪死硬 ....

佢會覺得你想行捷徑

出去見識世界 講下旅行啲嘢

開闊眼界 周圍去睇人地既文化 民族性個啲
記得上網搵定資料再鳩吹

咪話投資，但收入唔穩定，想穩定返囉

照講炒股炒咗兩年,話炒得都夠生活,不過生活就太單調無聊,想搵份工挑戰下自己囉

咁有冇證明先？

做散工

炒散，我之前做展覽炒散4年都冇cv,上年展覽少工開我轉咗份長工做都係同佢講做4年散工

不過會多啲嘢問，佢覺得你係真係出嚟搵食嘅只要啱條件一般都請

除非你個樣做到好似番唔番工都冇所謂，望落好似十年冇番過工唔識做嘢

我驚個hr忍唔住笑鳩你

老實答過去兩年全職投資，
但係風險太高，所以依家想穩陣啲過翻9-5生活
並且學啲增值技能（or 其他bull shit la）
再講下呢兩年炒股經驗有咩得著可以用於工作上
（抗壓能力、Programming、Market analytical skills, etc.）
Good luck 牙Bill

傻啦 借錢 跟人買啦你睇連登仔幾勁

我照實講都請

Freelance